做完運動既運動衫，未夠衫洗，你地點樣處置？

1放落舊衫筒度
2晾乾再放筒
3晾乾唔放筒 等夠一機再拎去洗
4洗廿分鐘快速模式先 再晾乾 再入筒
5幾件照樣開機洗足個幾鐘

手洗啦屌

自己手洗啦懶蟲

手洗

原來你地個個手洗 未試過唔識
手洗你地用唔用洗衣粉ga?
等我YouTube學下先

全家唔會一齊洗? 點都有一機

懶就浸水
唔懶就手洗

叫老豆老母沖涼順便洗

擺埋一邊
一個星期後再洗

睇錯急用 是鳩但放埋一邊啦

再做多幾次運動
直至儲夠一機衫為止

手洗 完~

而家d洗衣機洗鬼夠衫先洗

會因應重量去控制消耗

照儲

通常儲衫儲到每個禮拜運動日

賣比毒撚

照放桶入面
等夠衫咪洗
如果急著咪即洗

樓主唔知 我自己一個人住 d比較污染既衫我都係洗衣粉浸水 浸一陣 檸乾
等夠衫再洗

用盤沉住 無咗陣味 先放入洗衣機

運動衫 手洗最好 機洗怕會洗爛

直接掉唔要 再買一件

掉比觀眾 反正有贊助

其實用水沖下再浸住已經冇咗九成味。

沖涼時 求其沖沖件衫褲
然後放污衣籃等洗

屌 未手洗過衫。 科技太方便 父母好錫你